CCTVB 今日明日 6點 議事論事/頭條新聞 改播 忍者亂太郎

CCTVB 即 Cut 議事論事/頭條新聞

cctv channel B

CCTVB: 我射落海都唔益你港台

100%蒸汽

傻西一巴星落Yuki

三十年啦，仲要人留係忍術學校，連下忍都唔比人做，人地隔離木之葉d細做埋火影啦

可以即時要求 TVB 遞交頻譜費

日本都停9左忍左亂太郎

CCTVB還錢呀

還錢

肯定警訊就繼續播，一定播

日日聽100%勇氣會唔會教壞細路？

cheap 到呢

是的100%的勇氣 唯一的方法就是努力

擁抱著 全世界的活力

是的100%的勇氣 唯一的方法就是做下去

永遠 別忘記 我們所擁有的燦爛

那怕寂寞無比的 黑夜降臨

斬新的早晨 一定會來臨

播卡通片係咪可以翻炒玩具

警訊不嬲都喺日viuTV播，CCTVB冇播好耐啦

電視台唔播港台，係咪要比番頻譜費政府通訊辦？

CCTVB 回水4億牌費, thanks!